[I/A] Puzzle & Dragons (214) 醉愛大介寶寶

中咗1001唔開?

日龍位可換升嘅寵
十分穩陣

終於打贏

好彩買左SAO隻1.5經 700萬一場

唔好意思想請教下大家
我戶口夠錢比佢扣係咪過聽日日本時間12點佢會幫我update番
第一次買見佢0日驚斷左個續期

用橫排打極練唔齊隊員好易斷珠
一定要6粒

幾隻短turn就穩

800rank簡單直上900

lm

前日我仲刷得咁辛苦
早知就今日打

Lv9 用呂布+山本武招技 轉3turn 1c 就過

god fest lv4 又中白虎

見上個post有回鍋新手post con佬
好心提吓 佢唔止藍 啲片仲好廢
睇得多睇壞腦
要睇 睇尼亞/常世闇

繼續J尼亞把聲

多謝爸打，好彩咁岩1001
呢兩個我都有睇，係高汁既
只係真係咁岩見到有人玩隊5*6雜色，自己又可能組到就快手貼左黎問

必鑽包中露琪亞慘過食屎

兩個必中包都中露琪亞呢

Lm

躝

hi 大家好 我是酷奇

留名

想問平子係咪暫時一線光屬解挷解覺寵？
無輝輪王係咪要換

光魔女 全家福 平子

就算斷左再續 LV 都唔會 RESET, 好似係

刷咩關

依家刷極練可以無縫刷到幾lv

一場升一lv
大家會唔會消哂體再打
而家最快2分20一場

點砌隊?

我要再細執先練到寵
配暗殺者

以前有愛既合作都會課, 近來D合作就算有愛, 都真係課都唔撚課, 唔係冇錢, 只係覺得「又係咁呀?」無新意, 眼見其他驚搞合作都唔係一成不變, 唔係一句話遊戲模式係咁就咁架啦想有幾新穎? PAD是咪沒落了

近排啲合作咁廢
唔課都正常

大介我屌你老母

8倍極練800lvl我來了

真係啲合作完全無誠意 淨係一味狂出
淨係出幾張圖幾隻寵抽撚完就無野玩咁
好似合作嚟淨係for抽蛋咁
啲地下城又on9
一啲新意都無
抽完啲合作角又係打返嗰幾關
近幾個合作連八蚊包 必中六星包都無撚課

今年仲要一個新系統都無
好友交易仲係要一隻隻換
PADR個覺醒Filter可以揀數量又唔搬過黎
前年轉左個box強化畫面仲以為gh終於肯俾心機做野

一路打一路震

In 呂布we trust

邊隻係練寵？

全部都101lv
升滿再轉練寵

有無裝殺?
繼第二D野 ok ?

講下點打法

極練係咪要食惡殺
同埋應該雙遊戲定暗遊好 用莫良
300幾想衝900

パズドラ5400万DL達成記念企画としまして、BLEACHコラボでパワーアップしてほしいキャラクターのアンケート企画を実施します！
投票するともれなく対象のガチャを1回プレゼント！24時間限定なのでお見逃しなく！ #パズドラ

又玩呢D, 特登出到廢撚到俾人炎上, 再搵D借口上修, 好悶呀又呢招

有破防光精靈1橫夠
無就2橫
Boss關開增傷3隻21億
實際最低要求未試
破防繼落練果隻寵應該就夠技

投完票送一抽銀蛋 放過佢

求極練將軍懶人包

對面暗殺者3回殺
自己裝3惡殺
不過未試好隊
繼蘋果就最輕鬆
工龍得1隻
暗幻魔武器都係頂住檔先

8婆m屬唔屌唔做野

鳩估賽果

一護 + 藍柒/平子

柒番谷 + 浦原/日世理

茶渡 + ？

全部武裝都係killer 0橫排
3粒+combo就夠殺 好穩陣
不過會慢過橫排隊

睇尼亞新片

平子加0.5倍以經飛天

似藍染同平子機會大

柒番谷改到勁過娜亞先算

我幫山本做埋個強化，全部倍率+0.5
一護橫排->8-轉8.5倍，手指轉大手指
露琪亞-> 2倍轉2.5倍，藍染->3.5轉4倍，山本->2轉2.5
平子->sb->大sb, 7.5->8
搞店buff完，營收gogogo

幫平子加個盾即刻變s

惡魔類的全數值2倍；
另外7COMBO或以上時受到的傷害減少25%、攻擊力7.5倍

而家已經有盾

po埋link

未進果隻

日世里俾個1. 5血就好 不過9成都係加0. 5倍就算

呢隊刷極練好唔穩 可以點執

走幻龍/遊戲入工龍/暗天

暗殺者 三守城龍最簡單編成

唔夠短轉 有啲關開左隊長技 光珠加combo都夠殺 or 3粒暗

暗天用會郁個個版本?

最好啦，轉生你可以試下夠唔夠力

感謝, 重砌咁隊, 怕入左場唔夠力殺

請問工龍有無代替品嗰時棄緊驚1隻都無 但上網睇隊起碼都要1隻

四季 暗殺者 路西法？

有暗殺唔用用呂布
暗機導龍 最底一排暗+boost 1turn

暗殺兩守城翼龍加工龍應該都好穩

無守城龍係咪唔使諗？

暗殺者同路西西法各有2隻

暗機導龍

冇暗殺
幻龍王有冇用?

如果咁組得唔得?

自已隊長呂布
暗天 守城翼龍 守城翼龍 舊暗魔女
好友隊長暗殺

都無

ROUND ROUND 50% HP 以下, 6 粒暗就夠殺?

如果唔係要追時間用哩隊黎刷好似幾好
又有得轉隊長
重點係隊長技有根性你打唔死對面都唔洗死
一場800幾萬經左右

Add左

用第2隊好冇

用返炎柱中國城算

雙工龍加隻短轉都應該夠
再唔係暗天做隊長入多隻轉珠寵

夠技啦
守城翼龍應該係推sb
加幫暗殺者快d開技
（利申一隻守城翼龍都無搞到難砌好多）

隊隊1.8倍隊長都跟唔到,跟到既又要改killer又無得吉一隻升寵

咁你隊係咩樣

你落左暗天平，好力啲，又有轉珠

依期死神復刻，我用左幾日追哂成套，睇到最後，都係垃圾黎

升到935唔想升了

其實元現前面ok，一護保護到人無左力量就完算神作

大介用心良苦就係知後面垃圾先唔出藍染篇後面嘅嘢

上次上左1000
今次經已唔想再刷

玩左成晚1.5 發現原來砌到1.8

仲有位升技

點解打完中級都冇5石攞？
定係我睇錯

要用佢之前送果隊

賠翻幾日時間俾我呀

Oh，感謝巴打，拎到石了

係邊隊？拆散左唔記得

我賣尻哂。。

唔洗要成隊
用返揀嘅屬性嘅主角龍做隊長過就得

原來隊長就得嚇親大家添
之前拎左冇拆，就咁拎返入去打

成日都會回翻上50%

156434621
求銀魂坂田金時隊友

Giga打手

岩岩手痕抽多下神up,又黎多隻正月水魔比我，屌你咩

有幻龍王可狂開技

有隻5星限把武係+攻擊力同-回復，仲有主動技破防-2cd，裝落工龍幾好用

開技流程?

105 001 783
滿回殺赫拉武 長掛暗殺者
300位

Sor岩岩得閒試左次
新隊放練技寵唔多work, 開頭暗殺者未跳有機會唔夠技
等陣試試暗天行頭
大神已經1.8練緊我仲未放到練技寵

試左幾個組法呢個最穩

開技流程？

冇可能輸
除非超不幸

呢隊任開技架喎

冇位俾呂布隊食平殺添

pad battle真係笑死
山本你連pad d人都唔開黎玩
點會玩你個battle pvp

死心把啦⋯⋯
搞好本家pad算啦⋯
大把廠都係靠一隻game養全家

開波開頭尾龍王 之後 飛龍再龍王 之後見到冇珠就開技 路西二技for備用

怪物彈J都係，之前出嘅其他game都收晒皮

到頭嚟都係死死地氣食老本

彈j d合作幾好j

曬哂d資源係呢隻度，pad就唔強化下個系統，山本真係...

*嘥

你係game界要搞起其他類型既game係好難
山本個極限就係轉珠game
佢都試過搞咭game同pvp，唔得就係唔得

gungho無理由再俾時間同錢佢

邊隻

呢隻我有，光精個關開？

1.8 咩隊形？

無咩所謂，反正都一路殺到尾

有冇大神可以掛聖誕火天繼雷奧武 / 九里虎?
191413645
得一隻火天 跟唔到TEMPLATE隊

有冇人同我一樣subscription有pass但入到game又冇

退訂仲俾錢

好無換山本隊長

有4只聖誕火天就可以換

只乜鳩

隻

露底了

舊acc黎喎⋯⋯
新移民？

佢搵多個後路畀自己都唔出奇
但係邊有廠會係大部分資源畀晒新game 本身最搵錢隻game就鳩整

求暗殺者fd 118 927 431

慘得過鳩整都大把人課

佢食緊老本啫，但你睇佢pad個營收係跌緊，相信應該都係時候會做啲嘢
eg 9ho祭開始返派石+新合作，好似18年年尾咁
如果唔咁做pad只會愈來愈少人課

今次用太鼓轉豬，仲要講埋日文

最正係下面啲cm

無限開技流

開一開個box 無呂布 繼續用垃圾暗魔女隊刷

一樣3隻暗殺者，好爽3隻輪住開

轉珠痴線佬
估唔到一隻出左9年就執笠既game可以俾佢諗到咁多新玩法

有冇巴打長掛墮龍 超覺S+ 繼赫拉武?
會加親友 但真係長掛至好

同求,但加唔到親友

344 003 716 可以加我 長掛

已加,thx

273290803

長掛

FULL

Sor 位已清

暗殺者擦真係幾爽
唔使破防又有一格升寵

有無3回殺暗殺者可以加fd子

105001783

問題係我地睇住山本將pad d錢攞黎燒佢d垃圾game
一d回報俾本家都冇
佢攞10億yen佢用黎整pad
新介面
全動L
明星級聲優語音
真story mode

我覺得一d都唔過份囉⋯

Added

好簡單，唔課咪得

想招Frd子 230416767 玩返冇耐

206757053 會長掛

珍
睇下FGO出幾多套動畫

PAD都有出動畫架 太智障冇人睇姐嘛

做乜鬼

預告DMC又拖一年

Fate到時咪撚又延期阿屌

仲以為宣布執笠

冇新嘢抽 點課金g持

搞咗一年之後宣佈撤回合作

pad條team有無十條友做緊野

唔小心死左極練

收到風人手點緊票

用手上有既砌出黎
得暗天有惡殺潛
頭尾暗殺者回殺
會唔會唔夠力
定換一隻呂布好d

DL個PDC黎計計數會好好多

唔想諗隊咪youtube

你一把50下武都無？

最易咪暗殺者 三守城龍...

有既 比左隊友暗殺者
再執緊 d岩用隊員太少

隊友去PADR搵咪得

俾自己嗰隻先啦 隊友大把人掛

冇戊戊, 得光魔女唔知點砌1.8 倍

兩隻都有,但中間D野硬係差咁D,組唔到

正常中間要有咩?

隊隊都唔同,有火有暗
火就火天弦龍個堆
暗就牙木四季幻龍王歐菲個堆
youtube有好多隊,但隊隊我都差咁D,計完數又無乜代替品咁

我都係
每隊爭一兩隻
放棄左
用返暗殺者算

我都YOUTUBE 睇左好多, 都係砌唔到出黎,
而家用咁呂布頭, 暗殺者尾

仲有十日先換新合作機

用落都好唔穩下

我會一暗橫, 再加多幾COMBO , 咁會安心D
尾個4 關開破防, 高血個D 就2 暗橫

希望係出D 見得人既合作

900lv中第二隻

我試左平衡type 8連3com
光精靈6+3
Boss開左呂布一橫就夠
其他都一橫
不過要繼隻3色陣無6粒就被人打
不過成日回左過半血

破防可以用漢吉 有5round 一入場就可以開
就算一round 殺唔到都仲會keep 係度

你成日中好野既頂你

我睇下我有冇呢隻先

落幻龍王, 可狂開技

我第一次貼咋...
最近果次神up10抽先得一個細代幣

5回合內，所有敵人的防禦力減少75%；並將自身以外寵物的技能冷卻時間縮短1回合

我有

我今年先回鍋無呢隻
不過破防果隻有盾
有時硬食一下落番半血

屌你咩我兩隻新魔女都未有

我係用5839 呢隻破防, 放係二技度用

好想要光, 今次女子UP 又抽唔中

你有正月水魔女wor

抽幾pack就出

寧願要新魔女，我唔點玩雜色隊
不過最近開始有少少脫離非洲，琴日轉港台課1石抽中左平子

又冇料

終於刷到

呢隻mvp

練寵係藍染?

我想拎頂帽黎繼咋
除左900lv果下
近期同分身都好非洲
分身直情神器龍伏到今次個節日神up

係

點解有時開無敵盾同破防可以延續到下關

對方冇放技能就會持續

竟然有隻野咁多暗橫又同時整到4粒50下

神器龍出左3隻勇者比我都唔出隻木比我，睇黎真係好想我玩雜色隊，係好彩暫時光魔女配既隊長都有，自己無光魔女都唔係太大問題住

體type

山本推咁雜色上位
好想醁兔仔武鬥家

其實暗天都唔錯
但材料太貴
我重諗咁值唔升得升佢

其實自己有兩隻暗殺者既話已經夠力打唔駛專登升多隻 我都係就咁放2隻翼龍繼工龍落去就算

兔仔係衰隊長技無追打要自己拉直心，不過做隊員幾好用，1cd鎖珠解決晒轉轉轉問題

神器龍成個pool最勁就係佢

而家呢隻暗殺者都正呀

隻隻都好勁
7星無隻廢
不過淨玩光純色所以pass左
搞到暗殺者都無

最強雜色
不過正月魔女唔係唔岩type咩

無問題架~因為佢隊長技係用句號分
1. 惡魔type血2倍
2. HP 50%以下4倍
3. 闇6粒4倍+ 1 hp 追打

所以食佢個4*4倍攻就夠~唔洗hp~

係兩隊野黎，正月魔女唔玩啦 又無情人彩龍
勇者有追打之餘呢家又可以配平子玩7x6 希望平子有上修

山本搵肺炎過橋
又可以係屋企hea住食幼西

如果我無記錯隻暗天係多粒50下武裝
我落呢隻係因為我得1隻未升技工龍裝先用佢黎疊闇橫

再屈就收6c信

搞笑在各其他各大game活動宣傳同生放送係照舊

仲唔係9ho有人中招 山本先搵野講咩

話唔定係山本中

希望佢係d死

用緊

搞掂了thx

叉電啦

有冇人真係咁無聊解佢個無限迴廊任務

你諗住儲住d材料到隻game執笠先用？

打唔到進暗天果粒天使寶玉

係未入左隊

又睇得又打得

有無巴有防坐可以同我換乜殺都有

進化殺 覺殺 強化殺 錢殺

用killer武裝好穩陣

四季係咪食到平殺

Yes 食左3個 件裝都係平殺

呂布暗殺最易死係7 8層平type打唔穿

上YouTube抄咗呢隊，翼龍

搵一個輸出手食平衡殺應該都夠？

平衡殺武裝

諗左成日,終於砌到隊1.8經極練,不過有幾關要轉3-4C

睇到尼亞隊冚家隊都有落米妮
米妮或成最大贏家

又吹奏雖然愛麗絲隊我都長放米妮補火位

因為刀龍無升過技，又因為無其他武裝，所以應該退化佢做武裝算，
刀龍個位留比第2隻暗殺者會唔會好d?
定係轉俾守城翼龍先夠力（守城先有橫排）🥺？
（最右邊果隻係舊暗印，驚無人認得出講定先）

我都係就咁放兩隻暗殺者落去刷剩返兩個位放翼龍加暗橫，全部工龍裝都無升過技

求分享

請問有無android玩家?
想問下我連60fps都無 得30fps是咪正常

我得一隻工龍，
你個team 3隻工龍武裝加2隻翼龍就已經18個暗橫排，J死人

唔係全部一C過無謂獻醜

唔緊要，用到1.8已開心死了

有 之前舊嗰套有追下
冇乜劇情 但有啲彩蛋咁
火時契係早見沙織配

第一次過e關，打一次升1lv咁濟

因為變身後得10橫，所以每關都轉combo，時間好長
尾2定3定4果關好彩個王有兩turn cd, 我一次打落去唔夠力仲有一次機會
睇下點執先唔洗轉combo

上網抄咗隊 頭尾都1.8
一場有1千6百萬

見到銀蛋好想喊

請問第2隻同埋d武裝係咩黎？

聽日試下

留名刷經

我冇個隻光頭仔 同埋武器

235209277
求繼5307既將軍fd子

想問下800升900宜家極練大約要打幾多場

一場我當有450萬經，total打53場先升到去900

平子搭光勇者好似唔多夠力，打裡異boss關開哂馨傷九各高com都打剩3分1血, 好似全程得隻滑神輸出咁

平子搭光勇者好似唔多夠力，打裡異boss關開哂增傷九筒高com都打剩3分1血, 好似全程得隻滑神輸出咁

倉底有D咁既野 試下用

想刷極練
小弟依幾日長掛呂布
182 866 547

唔夠力既 打幾次都輸
用返呂布算

拍10次先贏又話你知咩

用一邊戊戊
諗諗佢

101 同 100lvl

隻嘢lv110三圍加30%

啱啱打咗兩場都過到 好多層2u 144倍都夠力 不過會驚唔夠木豬

30%差都唔少，你仲要3隻都未升滿
尋日計數，我件裝有升滿同無升滿可以差1C既力水
同埋佢說明個到4（1）應該係4粒有1粒加珠咁解

已經無得無限刷 又跟唔到啲1.8倍隊 慘

哇屌原來S有半價買番幾打先

買左50個

一邊有冇啲易組啲

我都諗咁 ,

隊長:舊光魔女
呂布(換隊長)
工龍
守城翼龍
守城翼龍
隊長:暗殺者

初步咁諗 , 一陣食飯試下組

茂茂唔好過光魔女咩?

點換隊長? 呂布繼DON太君成31 CD

因為我抽唔到

又係喎

好似用暗龍刀好d?

352526767 招大量火大叔 可親友

今日應該出強化情報啦?
不過因為武肺影響，應該唔會出新合作

講左今日出
出下本家野都好吖 悶到

單邊茂 搭咩隊友好

茂

好缺水珠唔係唔洗磨咁耐

打錯左？

呢隊好勁下研究下先

強化fate

死神

S>S+
多0.5 倍攻

大介從來唔會令人失望

我你親友長掛牙木玩赫拉武
唔係我都跟到
結果我用親友掛既牙木黎砌另一隊出黎

另一隊咩樣?
冇佢咁靚隊員

sb章
3F暗貼紙5Fkiller要暗橫3C
4F木星機7F暗君要暗橫4C
尾關牙木
其餘暗一橫過
5隻都補到珠（德川個蘋果滿技）
無條片個隊咁方便

都正LA , 你D 寵都好正
我重未砌到

都係既 升爆再試下
不過都好睇自來也個buff 要每turn版面都有7 粒木珠先得

差隻工龍應該可以做到快刷

星期一有無新機

戴曬頭盔話會delay 應該無啦

我係咁刷 可以再快啲
可以雙暗殺者 但係限死雙邊都要克拉武裝

暗殺者三回復殺
秋葵兩龍一惡魔
升lv寵最好都係帶破防 唔帶嘅話第8關要雙暗橫排先過到

朋友個邊用埋暗殺者得唔得?

新暗希 唔錯

內文有提到 可以阿

我冇個隻暗暗 有啲頭痕 我之前都砌過一隊暗友者刷極練 但砌到好極限

冇秋葵可以放多一隻翼龍或者工龍 但冇咁快穩

經典米妮or妖怪手錶隻暗兔仔都布得諗，大家都係4cd，少隻工龍可以頂替

但我又咁睇 如果要轉combo既話唔洗玩呢隊都得

諗諗下其實放呂布 暗天 點陣克拉都得
殺手繼好試幾場傷害就得

好心就斬撚左個死神POOL啦星期一轉FATE OK?

Pad高層真係幾撚弱智
居然話武漢肺炎要推遲啲嘢
依家個個都留係屋企
就梗係要打機啦
你居然話推遲唔出新野
根本同白痴冇分別
呢啲弱智狗點解可以上到位做高層
所有話日本仔注重細節嘅奶日撚都係冚家剷

Same

武肺唔出情報？

其實好多隊都對應到，係視乎夠唔夠隊員砌

點解個破防每一隻都有既

原來暗龍刀都ok 仲可以食平殺

我諗咁用舊暗魔女做隊長

終於過到 不過唔係次次都得

D 怪未有動作前殺就一路帶落去

我抽神器龍前係用龍刀 3turn補兩粒都幾好用

減2000攻打得出血咩

新手用遊獏硬格打緊 600都未到 仲會炒車

佢呢隊唔會靠隻龍刀打啦

個box 得依啲真係速刷唔到 50%武裝都冇

其實我係裝錯武裝位 陣間再執執
比暗魔女食3惡殺 呂布個位試下入要練果隻

仲有我睇錯嘢sorry 暗龍刀食唔到平殺的

回鍋岩岩打完火龍女story 係唔係無乜野好抽

死神得叫做平子勁 等下部機好過

料呢

岩岩中左平子 不過好似無乜野岩我入隊咁 咁等下先

睇埋個強化先
雖然次撚次都咁講....

你地有冇睇邊d 組隊攻略網？依家唔係好知要點組隊 無一隻識既

主流隊gamewith game8一定有㗎喇
想易砌隊嘅去睇尼亞啦 大推
佢成日都有啲低配隊for啲得隻隊長嘅人

明白 thx

八婆含完出料未

有冇巴打有魔紳士換比我
想進金蘋果

仲有冇人用十字水魔女

youtube搵到好多隊茂茂 但隊隊都唔齊
比較易砌到既隊我就冇恐龍

睇下有無代替品,無就睇下洗唔洗要有幾關轉多幾C不過要PDC去計
不外乎都係木星機,killer,暗君子,惡魔打後幾關

其實我最齊就兩茂茂個隊 但我冇隻光頭 隻光頭我唔知搵咩代 佢係扣防 最底一串木 2sb 3木橫 其他野都基本上ok

料

狗衝師龍了

學園師龍

星期五例牌冇料

師龍

終於有木屬節日gif

好撚多腳呀

唔反大介了

有埋隻木師龍真係輕鬆用光魔女周回列界

又係做馬俾光魔女

4sb ok wor

小雅親生囡，咁多個版本

出咁多囡囡 唔反大介了

一定要換

腿張開

估唔到咁耐之前抽番黎都有得強化

點配合唔係好get到
隊長定隊員？

隊長好似用返忍者光魔女好啲

死神強化係咪今日

呢隻好似可以用黎夾茂茂 木同光

大介話係

出隻9星師龍咪算LO
又出多隻垃圾8星龍契溝淡個必中包

係咪應該要5個大印先換到

肯定係

睇錯做單身師龍

咁就收貨....

節目喎清

想知隻師龍有咩超覺

d七星出到咁鬼勁

平子有得上修

花嫁木魔係咪有工開

期待平子上修

正係睇倍率師龍都幾勁 1.5/20/4 +有輕減盾
不過好似冇咩角可以夾到佢

藍染無份

點解我好似唔見有水埃buff

屌你啦大介老母 無月一護連0.5倍同大手指都唔俾

5星隻skin角竟然無份

屌你又山本式上修

露琪亞先係最需要強化果隻

投左

+1

啲覺醒仲廢過金蛋屌佢老母

鬼咩 個個換咗平子 咪投平子囉 明明預咗呢啲新角上修空間有限都要夾硬投落去

一樣投左但佢咁強化法 強化完都無用啦
等佢下次出新進化咪算

邊條粉腸投6刃架 浦原 日世理 劍八都合理好多啦下話

柒番谷玩1c嗰3隻手指真係要嚟把撚

茶渡幾勁
大眼鏡 5SB 體力type
可以入火大叔

眼鏡同龍人重疊

無龍人

我明 兔女無水蝶

新手留石抽獅龍？

節日pool 真係

學園水埃呢屌你老味

節日pool等入god fes先抽

5星強化隊長技做乜勁，有幾多人會拎嚟做隊長，你強化覺醒都仲話有機會用到......茶渡反而有少少用

光師龍正式收皮

直接換/等佢入神up果陣先抽抽節日pool搏隻大獎同玩命無分別

好 雖然好想抽

牛角其實有咩存在意義？轉生食咗千鳩幾萬exp

Type無個係主流

應該都有1%

固傷隊長平民化

用6刃你不如用槍騎

屌投隻大炮用嚟繼嘅做乜

應該唔會再改了

就係1%

死神改完好似無咩分別
係咪我錯覺
淨改隊長技複數日番谷有咩用

日番谷開技5C 勁呀

做通靈王隻水屬好過，自帶4加珠+killer

第六十刃加個追打俾佢

好似係第一次強化宦口追打

仲有茶度真係冇得輸

最top雜色隊長係光勇者配邊個

平子上修完係咪必換

6com盾都過唔撚到
我真係無咩見有4com盾

屌你老母邊個仲反大介就係鬼

淨係師龍單野都要我地懺悔

暫時一定係最佳配搭

睇定d先平子係部機既大獎就一定

7*6 killer王 平子換隊長

6*5都係平子

做乜唔係藍染 一護改完都冇人用啦

5sb 777 仲有黑絲

隔離仲有馬尾假桐狗同孖bin佢個妹

幅圖計係完美

佢好似仲識郁？

師龍超覺可以再整多粒sb

3條女百合味濃

平野玲子

乞衣抽抽得

中咗4星神寵茶道太苦

痴線，水埃真係咩都冇？

新師龍應該係想你配番七星阿波羅

3血4回
消光木7c 320倍，追打有盾

中間塞兩隻花嫁

邊隻係阿波羅

新skin寵

除咗師龍其他好似都不值一提

係喎 呢隻都幾勁下

3粒免費抽都係亂菊 多撚謝

小雅進77 4U算

花嫁開咗得光心珠
阿波羅要光木同攻先有倍同固傷

咁配雲魔女花嫁先開得工

不過光木屬大把腳

神器龍既5971同5979入隊唔錯都

同兔仔一樣，自己隊長技超勁但就係差7*6+追打隊友

兔仔隊長技去唔到超勁掛

2血有盾21倍攻算好好架啦﹐自己又每turn 3粒水珠

神器龍木大獎終於有隊入，完美進入學園師龍x光魔女

5989 5971 好似最好

你本身有其他打手咪揀sb

師龍用嚟推sb>輸出

光魔女真係好萬能key

7x6 同追打至少要有一款掛
再唔係都要+3com

5989 6turn轉盤面都唔錯
不過5979 6turn增傷加-傷可以拎黎打列界
同埋本身夠回我會入5979多d

發覺光木/木光 好多解覺
木神器 5989 全家幅 雲魔女 平子
仲有過氣奧丁龍 天照 蛋黃哥

佢就係兩樣都無先做到20倍以上嘅攻俾你 一係就藍柒咁玻璃大炮 追打條件又難

有冇人好似我咁見到師龍張圖已經決定會換

超覺1sb唔抵

你應該問邊個唔會預備擁有一隻好過

睇餸食飯啦，有時差一粒就差一粒，有時就多到有突，睇你有咩寵

而家sb有武裝，但九筒冇武裝

抽節日機=同自己銀包玩命

睇返110有39xx攻咁的確俾佢做打手好啲嘅

尤其節日5 6星仲廢過啲合作金

仲有三隻眼

成部機得師龍勁同阿波羅叫用得過
其他都冇撚用

屌點解唔係大sb
食屎啦大介

因為大sb會cover左原版

真係唔好抽節日pool
抽唔到大獎就渣都無
抽god fest 再換仲抵

果5粒轉埋大sb比你好唔好

好

本來諗住換隻一護番黎儲下
而家真係好5050
我四細印換節目八星仲保值

買個6星包過下手癮好了

我3對腳

我驚中路棋亞同山本
我而家係單吊緊一護

但木神器龍大獎好似無攻擊type.
要揍木光攻擊type

中左藍染

崩玉勁啊

佢唔算打手讓少少都ok

4turn轉珠同解覺都贏晒

転生版真係好搵笨

如果係咁組，解覺已經有光魔女啦仲放木神器做咩 又食唔到攻type 真係貪佢4cd轉木珠讓1隻咩

師龍x光魔女 冇追打
不如玩返愛麗絲

光魔女配忍者
師龍隊員

忍者其實好勁

屌你大介 出咁多女 唔反了

隻木器一開始話換2,最尾玩主流7X6雲魔女又無佢位咁

師龍搭新skin寵應該已經最襯？
不過冇+combo 同埋6*5 應該唔會勁得去邊

話說係咪冇人記得新學期其實有隻路西法

牙娜係咪眼鏡好啲
得一隻

換黎J都要啦

真係要整隻木屬7x6 佢先有位入，玩光魔女7x6佢完全撞晒解覺位，之前就係搵唔到佢定位先無換，始終木屬半沒落

起碼換兩隻啦

個陣換左好後悔
搞到而家換唔到師龍

信連登仔
不如信自己

我就係等學園機 會唔會出隻勁既木屬9星隊長先唔換隻木神器住，神器半年內實復刻，但節日一過左就要等成年先有得換，除非你好彩到佢第時加落神up你又抽到

個陣岩岩先回鍋邊識咁多
見到佢4回合轉6粒+解覺已經覺得好勁
後尾先發覺原來冇隊入佢
不過終有一日會有岩佢既隊長既 唯有慢慢等下

貂蟬都要入埋意味住（繼埋神威遮），求其一隻隊長繼宗介磨幾turn轉隊長

咁我又覺得佢換隊員都正常嘅
依家次次一出新合作就出新隊長 感覺上隊員會襟用好多

想佢快啲復刻富士見 嗰陣冇石抽

果陣10pack都唔中宗介

10 pack

果陣課左兩包必中中左千鳥同宗介就無再抽呢家好想要天才劍同魔血玉

Sb 貫 防雲 防膠紙 L字

抽咗咁多都換唔到？

個陣好似課4PACK加兩個必中,差千鳥齊

無得換有得換會少好多難民

富士見真係唯一一個pool大獎0廢物既pool

都係，恐龍cd耐4turn又

數緊夠唔夠印花

天才劍都無滑神咁勁 好想要

幾時整腳圖

隻師龍識唔識得郁？ 話哂9星
想佢隻腳撩下撩下咁郁
快點挑釁我

可能會轉腳

咁快知用咩印花

想佢踩我

大印花應該都

雙滑神無限光珠

佢唔係隻隻有

仆街 冇隻光頭真係冇替代

平子x勇者塞兩隻滑鬼好似玩得過
貂蟬換隊長7x6有大防闇，光印有大防毒，平子有大防廢唔駛再諗抗性

都係啲動動限神 龍刀 魔女 加啲十石大獎

隻師龍算唔算寧願all in 都要換
又好j又勁

無光印落日龍都唔錯，不過有啲先制關要開盾...同埋有個缺點唔夠力

破解圖 新木魔女

個樣好似光魔女

即係下星期四公佈新木魔女，星期五11點god fes，下晝公佈女英雄

大介發力啦

抽抽抽

Wfh 都咁落力
唔反山本了

應該係女英雄
一個神UP
睇嚟換咗師龍
之後要儲石

不反了不反了

但係我都係想要火魔女 想玩7x6火大叔

九尾？

唔係佢件衫對手袖嚟咩

咁睇黎死神完左會斷合作

咁唔換師龍住 等下星期情報先

似月兔

死神咁辣殺快d完仲好

呢隻咪即係異色版打龍

個上修廢到仆直
極致既山本式上修

平子算好，一護我屌你無月一護0.5又無大手指又無仲差過平時啲山本buff

平子唔條都已經係一線雜色

咪係
上修完都係唔用得既 不如上修藍染啦 唔洗搞到部機得一隻寵玩

屌原來下圖係山本隻垃圾咭game合作

係喎 唔怪得條女個畫風有啲似

叫春無四季嘅人準備印花

而家仲要咩

ff7 re有(小心劇透)快啲復刻

咁都俾你搵到

刷極練一嘢壓到1血幾好嘅

滑神邊有得同天才劍比
滑神一綁就綁兩隻，仲要卡咗兩招技位，仲要搞多樣毒抗性

想搵個齊list,炮友網而家無得一野睇曬咁多隻

片都有

終於都更新下個寵物filter 但個重點係分大細SB都仲係好麻煩

見你班友左R右R極練,即刻出返俾你地換呃下石同coin先

咁搞上pool就唔係sgf
係女芇中雄

Gungho 卡合作都好過依排啲垃圾五石合作嘅

出得太密 上次抽完嘅野都冇咩點用過又出

個pool十幾隻鑽蛋

抽返隻焔翼神獣先

隻暗水魔女再唔buff就變印花啦屌

16隻7星1.7%，仲要6石機，印花率應該僅次ff

希望summon board堆鑽蛋有進化
山本你個仆街打壓其他team既game

原版唔buff呢隻更加難buff

咁高
個pool果陣我仲棄緊game

跟正月就ok

屌我check返係高過ff，應該gungho最高
gungho 16*1.7%
ff 9*2.5%

咁係咪代表必中包嘅價值最低
個pool 係用大印換？
有無人知幾多個印

用個部機既印 好似4個？

五細印

9ho啲武裝都唔錯，對比起mh 10石機d武裝...性價比高

之前抽到兩隻，之後拎晒兩隻魔女去換隻木女角又當唔到大印用 隻野又廢，原版水魔起碼係大印

果陣抽到果斷換奧米加

話說9ho機 高鑽果次係冇5星7石機 上次又有返5星但6石機

希望佢7石啦咁

個pool幾廿隻鑽，有啲連究進都未出，一出已經係印花type
希望會救返佢地

LOOP住出新寵, 進化, 究竟有新野玩未.... 屌好撚悶

開工啦⋯⋯
成日黎apps台蛇王

西環扣你人工喇
輸左未

有冇人知咩事？個pass明明5月3日先到期

230416767先岩 想招火大叔親友

隻game堅悶，出完新寵繼續打舊關卡。
就算依家無用，又要驚唔抽第時變人權寵，迫你抽

個勢似係出6SB木師龍
下星期再出變身木魔女

結論：等睇有師龍有人權

如果係神Up新限定既話 真心昆錢
分開來出 水人單吊

d frd今日屌哂鬼 大陸全部手遊熄機一日 pad無跪仲有得轉珠係咪已經值得課一單

pad日/港服唔係直營咩

MP商店防坐補倉

露琪亞同山本係咪可以果斷變武裝
想要平子/藍染兩個必中都唔中,仲要再抽多幾下銀蛋

拎去換咪仲好

哇屌
今日支那Game停晒CLS
好彩淨係玩日本game

我見山本武裝都仲可能有少少用
露琪亞就真係諗唔到有咩用

但又唔敢換走，一陣下次加新究進卍解又要抽過隻

我估露琪亞應該冇喇掛千血篇佢有變化咩?已經唔係好記得

咪換咗衫+卍解

玩支那game台服班on9

同玩抖陰嗰班無分別
日本驚點衰都好都唔會玩支那驚

手機game我刪淨pad....講休閒放置 其他game完全唔係pad果皮

pad已經零意義咪休閒到

真，dl咁多驚最後都係玩剩pad..大介ho ball

個pass出嗰d每日關我打少左一日，會唔會有影響？

死神地城coin隻寵係咪唔洗換
諗唔到有咩用途

我都無換

大獲喇你, 少咗粒石

佢每關都有3日限期

玩師龍既話使唔使換埋平子

極練快啲出4倍啦

要無縫升lv 都唔洗等倍經極練啦

崩玉一粒夠未
多左藍染拎黎換平子好無

拎分身用mp買左400粒防座有排用

唔係咁講,我衝緊1千rank好難無縫
今次砌到1.8倍我先想刷

鐵清最近回雞轉珠界

大介真係好佛心課金要素又少

1.8 可以到1000咩

大家記得大手入防坐，半價緊

爆石打咋,我之前都係1.5裹異,計經而家抵好多又快
雖然打完無乜獎勵又升唔到寵

自暗龍刀個期已經回歸左,之前抽唔到風神,D隊長又跟唔到點打

師龍搭光魔女既話隊員入邊幾隻
暫時諗到婚紗木魔女 金時 公廁娜呢啲
係驚唔夠血

花嫁成九千血
落兩隻
繼血章武
上十萬血左右

仲有雙盾

大版面係怕唔夠手指

呢隻一定抽到血流成河

搭光魔女用到咩？
要木光+攻擊系+18sb
搭新skin寵好d？

佢拆開木血光攻
你非打手落木攻就得

加三秒轉到出年都得

哦..
不過好似都係新skin寵搭光魔女好d 有追打
師龍隊員

或者R師龍隊長7*6有時玩到好攰，同埋7C+光木消已經最高倍率，好似唔難達成，最多入啲短轉

終於成功過到

金時好過新光天？

要轉9粒個陣就好易7combo 唔到 而冇7combo師龍會冇力
呢個亦都應該係師龍x新skin寵最大弱點

係，去到d奧丁關同先制關唔開破屬吸同盾好易被帶走
光時無加成但可以做輔助，個效用>光天
不過無左廢珠耐咁解，但平子繼返就無問題

係喎冇諗過9粒呢個位，又冇跳combo
姐係又去返雲魔女

新c龍好撚勁
加埋武裝sb，大版面開技輕鬆8sb

學園水埃 路西法=condom

冇金時滑神
暫時呢兩個位用水暗點陣龍同新光天，sb 夠所以諗著貂嬋超覺防綁再繼屬吸無效，但岩岩揾左陣暫時一隻都冇，唔知好唔好換4虹幣果隻

230416767招火大叔frd子長掛

邊隻4虹幣

武裝八腳馬

你又係用平子？

係呀，6星必中中咗
除左金時滑神其他同你一樣

5940 新光印點睇
都係光水屬 主動技回buff 75%盾 大防毒
平子超覺我會揀9筒做打手 佢1個7c 兩個惡魔殺打裡異好大力
冇滑神既話光暗個個位擺邊個先難諗 我個box正係得降臨5sb個個光天使

又唔洗特登買既...有貿易商都可以入隊
滑神入落去都係做打手，如果無滑神可以入其他隊員
5961、呀頓、神系type既打手，有偵探卡可以繼落新光天度仲穩實

冇希石進化搞一粒好煩，進左之後我都想試下
可能用呢隊低配平勇隊試刷，之前得槍騎雲魔女，打完耐好攰
降臨果隻要等開返，岩岩完左先玩返

新光印都可以，如果唔限神type可以入彩龍喚士，有威嚇+破屬吸同埋轉盤面，輸出呢啲留返俾打手好了

因為本身冇乜武裝但我虹幣又少唔捨得
用貿易商成日驚唔夠力，雖然都見唔少片有入

組左呢隊咁既野
差1個毒抗性就齊曬抗性

光勇者就夠雙惡殺已經好夠做

你無宗介又要磨多幾turn暗屬位滑鬼真係首選，又大力 開技又有光drop，無我覺得差幾遠下

PAD PART開始

第三隻少見啲但好似都唔錯，係啲9粒覺好似晒咗
我都想要換隊長寵

呢隊無防好易撞到7turn隻先制同埋赫拉，不過勇者有激減盾可以彌補返

滑神都算係隊內靈魂

我果隊放夠2隻，之後放埋舊光印防埋毒就算

呢隊編成都唔錯，3輸出無限光珠
唔洗拉直心媲美過搭光魔女

其實可以，滑神繼光時開盾...再塞返光天入去

7turn 先制食一個暗輕減潛覺就得
新光天繼防毒drop武 貪佢第7關開左之後1技招短turn轉珠就可以當破產版滑神咁用
赫拉可以開勇者招盾頂
16關放毒個隻就開平子
王個幾關有5721招3回合增傷 應該都夠力
不過我隻大天使有排都未滿技
Btw 想問下轉隊長玩法見到叫嵐龍會點？

7turn開勇者又得 反正8cd
叫嵐龍未遇過，不過轉個九筒都應該殺到
我之前用遊戲隊打，轉咗黑魔導女做隊長...之後轉個九筒都打得入

貂滑滑平子光印+勇者應該最好?
但係咁樣好少手指

平時裡異我用光魔女x水槍打
如果見到赫拉+叫嵐龍+比佢轉左唐老鴨隊長就仆街
一定會過左50%血線 之後秒唔到

兩pack都無茶渡

我用水槍騎打贏過1 round，但好缺水珠...所以磨到差唔多20分鐘先打贏但真係高輸出唔驚打唔入

貂滑平子平子光印

冇水兔過到好勁啦
有隻水兔會快同穩好多 除非好似上面講咁不幸

頭尾加埋5秒都少

turnturn有3粒水珠加lock珠...真係t1隊員

經典唐老鴨都諗得過4turn木轉水，5+珠、1大手指+細sb
同埋三圍都唔錯下

平子同勇者隊長技都加3秒轉珠，唔會唔夠轉啦

咁不如直接玩返愛麗斯x光魔女

成日玩光魔女都悶試下新組法都唔錯既

咁岩,我都係

茶渡要幾多隻?

8倍經就完。你地升左幾多Lv?

879->934

升左唔夠10lv 今晚喪打

仲有20體就400 但已經唔想升

知唔知幾時會再開 8倍經???

唔知
快快手升多10lv算

941》950 無1.8無得係咁刷

我都係刷尾二果關 就黎唔可以一場升一LV

可惜係仲未有隊打最尾果關 可能一場升幾LV

廢的
用遊戲暗魔女咪得

平子超覺防廢好定係9筒做打手
雙滑神貫夠唔夠力打

邊關最有效率

極練?

求加好友：179047223

當然

北美ser集龍祭打唔夠數屌鳩玩家

屌原來無fc係咪真係官方員工 垃圾pad blog

集龍唔係工程師係後面改個數做數既咩

基本公關野黎㗎喎

垃圾重複嘢得d奴性日本仔先會走去刷

仲follow啲無營養呃click rate垃圾page

真 上次2個杯 打完一個已經唔想再打

終於可以刷極練

試左兩場幾穩，不過冇魔血玉冇宗介
金時可以要黎打奧丁，死星同埋防赫拉第1turn

冇四季 我無啊

等多個禮拜咪有得抽

我用歐菲都ok既

18
973》990

原來連登仲有人齊冠

刷咗個下晝升咗幾lv 今晚再刷到980

以後啲盃5%就有冠？

唔係

好彩pad 國服執左，唔係既話山本都要停一日

好彩冇玩支那驚

試多左之後發現有兩關要注意
1. 第7關之前唔好轉平子,如果唔係撞到隻水牛會先制100%+普攻一下
2. 水明王先制完如果唔夠兩串心珠要開盾,如果唔係頂唔到赫拉先制(如果卡心珠就唯有搏下唔中赫拉)

有咁差咩

抄吓twitter加兩句就起貨 仲以為行左轉content farm

仲要借人地啲辛辛苦苦拍出黎既攻略片/娛樂片黎賺錢賤撚到，copy人地條片條link然後fat fat袋錢

D廣告多撚到仆街
條仆街賤種

駁五刀

有次唔記得做咩熄咗adblock 開過佢個blog嚟睇
仆你個街以為自己電腦中咗毒咁

大家一齊衝LV

個唔抽蛋日記死左未

而家呢個時間想要隻白盾去邊打

技術關3.9會跌白盾嘅 但係唔知打幾多場先跌

試下加drop隊長打
打一場無好停手

同人trade

係咪11點可以抽？

明天請早，九時正

個杯好難打

節日機有咩好抽 一係買必中 一係直接換 再唔係就等節日神up

兩個必中包，唔中先換

必中skin?

Skin 寵都有得換？

買兩包必中skin

依舊百幾蚊包?

係 節日skin好似不嬲百6百7左右

仲課垃圾game

課呢隻好過課啲支那驚

Twitter見到
五大訴求 缺一不可
唔反大介了

All in pad

新女唔多掂
水珈郁得未

應該係：你條戇鳩仔 課返5pack再講啦

隔離艦b比人屌到反艇
我地pad又贏 大介好波

個5400萬盃70秒完都20.6%

打到7%收手

個base都未穩定 隨時跌落20%

用愛麗絲打頭2關根本靠天降光珠先有得打

真
我見人用呂布冇腦1combo就過 個個都打到上去

又真係打到10萬分度

極練隊打盃

真

%唔單止冇跌仲自動上左

1com打法好似唔夠二色陣高分

有冇一陣個pool必換攻略除左師龍

射箭佬有得直接買

起身準備換入完全體師龍就結束呢個回合 正月唔換情人節唔換 就係等呢隻野 10個印花轟落去

加左

打到996 又要等下次

世界未日喇

我都係咁。點解既

中文翻譯：
pad將在予期日期內結束營運，終止接受魔法石交易。

請關閉並重新啟動pad，以取消交易之用。

3 pack 冇師龍

換完收工

節日機都抽

點解唔換咁勇

邊有咁多大印花

將軍打5倍異形有幾多經?

睇下抽成點
岩岩應節兩抽6星或以下基本上係咪可以賣得

師龍係咪一定要換？

三隻木伽梨, 一隻大蛇, 一隻木尤格

5抽中到水珈算係咁

師龍秒換

幾想換水伽梨

5抽無7星

換師龍算。。

遲d有新木大魔女

食懵你啊...5抽就想中7星...我十抽全垃圾笑而不語

武裝都有用 換左無壞

得11個印花 但係都想換

其實反而想問阿波羅值唔值得買

笑緊上面話有必中包買可以中/換師龍姐

解左包應該係女英雄pool黎⋯

有無人知點搞

我以為係兩個pool 1個係木魔女
1個係9ho祭pool

重新開機

咁我唔排除係三個pool

終於有部機大獎印花可以換走我堆複數吹龍

夾木師龍ok既

我買左

暫時未諗到點用

木魔女係咪時代的眼淚想拎去換師龍

隻師龍唔使升技既

可能遲下花嫁木魔強化覺醒會強化埋木魔女呢，反而我諗緊拎唔拎情人零龍去換師龍

Same
初初個個吹捧到隻零龍幾勁幾勁
上年抽中到而家都無乜點用過

情零勁喎⋯⋯
點都留一隻

諗緊隻黃龍仲有冇用

諗住一隻水魔女
一隻幻龍王 （有兩隻
一隻自來也 （有兩隻
一隻 8周年新水限（都係兩隻

剩低用黃龍定吹龍
乾晒塘都要換

唯一想保留既原因只係覺得靚，但抽到返黎真係用都未用過，反而萬聖玩龍仲多機會出場

第一次免費抽中鑽

但黃龍武好好用喎1sb加防雲 又有加血覺醒，我都留左兩隻

吹龍我真係覺得呢家無咩用，有3隻拎2隻換算，武裝又唔係真係咁有用

吹龍過左氣

新御三家留下先等武裝化

其他見哂底可以換

我都係咁諗 好耐冇拎過出黎
反而隻師龍仲可以放入黃龍隊撚下

有冇人覺得井上織姬好似幾勁?
短turn大防毒幾個心+高回綁神威遮一撚流

你睇睇佢數值先

其實龍刀 有一隻火一隻光使唔使考慮埋

當輔助寵姐 有大防毒+防雲再夾神威遮好似幾好.................

火有機會崛起，山本推緊雜色，反而光就麻麻，太強代替品

呢兩隻通常都留1隻

放4星寵入隊會比人指住黎笑架⋯

始終殺手武裝好似有啲用 但龍殺又唔見幾何有人用

到要打盃果陣就有用

有冇人有愛麗絲繼1515光喑陣 打盃用

玩緊神器老野 抽到情人0龍覺得係開心既

簡直係奇蹟

送抽金

奇蹟呢

平時啲盃都係參與獎就算

個pool好似得4隻5星 40% 60%以上係6星

btw 我都係中金

就算鑽入面都係一堆偽鑽

Btw 我都係金

除左9星都係假鑽

大家Feel唔Feel到木隊要歸位?

咁8星都有收藏價值嘅

單抽應下節 都係中金 多謝
又話60%

夢境來

屌你老母真係唔想做人 留黎抽fate

有冇fate都係一個問題

光龍刀
8周年木限
8周年水限
3選2 做印花

點睇 我個人想留多隻自來也

我仲等緊隻金閃閃上修

分分鐘爛產 由銀時pool等到死神再等多2個星期
然後無得抽 我真係

有冇平子隊share下

死神已skip

木師龍用落麻麻

換完諗住放落黃龍撚下
發覺已經冇人掛黃龍

木咖哩有無咩用 4sb 4手指 攻擊type

雜色隊一定有用

好難用
又冇手指又限光木攻擊
仲要冇追打
做隊員應該強啲

我打算
貂蟬(神威) 木師龍(轉隊長) 木師龍 全家福 木玩龍
搭射箭佬

價值應該係做木魔女出黎後嘅隊員
無7x6 加com 追打其中一款都難d做勁隊長

家陣木隊感覺好似隊員 但係無乜勁隊長同特點

絲龍

師龍木神器龍果隻
差隻木魔女隊長就可以飛天

2抽假鑽

換完之後有啲空虛
唯有J住先 等日後新隊長

我睇定d先換睇下今星期/下星期有冇新木魔既情報先

其實我只諗到佢可以放喺黃龍隊
但黃龍已經冇人用

3pack抽神up大把印花

玩味濃

木光屬版 不變身少1COM 光魔女 咁

5X6光魔女
個人都係鍾意玩5x6多啲
所以長玩呢隊算

呢隻做隊長唔掂喇，無7x6、加com、追打
單純上個世代既士郎強化版。

但隊員向既寵先恐怖⋯隊長好易取代但隊員好多時都變咗人權寵，成個富仕見做例子

有冇組隊編成睇吓

講起富士見真心嬲𠹌咗
冇得換
兩個必中都係中千鳥要玩撚咩

暗龍刀依家係咪冇用可以拎嚟做印
800lv 同900lv 都中咗

所以今次有得換仲唔換？
5/6sb+打手+解手指+解回復+洗版
真心唔差，光隊/木隊隊員萬能key
不過唔好指意用黎做隊長

淨係三對腳都值得換
利申換咗

我覺得又冇咁誇張
個隊長技都咁多功能 冇咩挑戰
呢隻唔算超勁 但都算玩到嘅隊長

而家我多數攞嚟快打月任d降臨

木師龍 新光魔 婚嫁魔 婚嫁魔 FFエアリス 木師龍

木隊真係一堆一線隊員
係差咁隻隊長

成日都要諗另一隻要有追打 加COM

雙隊長16倍回唔係路喎

所以冇落毒抗

想要蹦太 而家先黎後悔無抽

正確思路

睇佢隊長技應該係要單隊長
但係又冇勁隊長配佢

淨係諗到要拉追打再轉9筒再要轉7com已經頭痛，更唔洗講有埋轉轉轉

算啦 係我無聊先用佢做隊長
正常人都會做隊員算

得閒玩下 砌下隊都開心嘅

16倍回咩玩法

唔記得邊關會加到你100萬血咪有用

師龍隊長係勁嘅話就係佢揀人唔係人揀佢
例子參考光魔女/遊戲

再放隻井上入隊 加神威武

想問下有冇炮隊推介打學園？

呢家仲好後悔上年花嫁機拎5粒大印換隻花嫁木魔返黎諗住之後大把光隊會需要用佢做隊員，點知最後換左返黎用都未用過

再課啦 印花呢D野

我愛麗絲有用 不過我係god fes追水着中柱中返嚟

最揼春係之後神up又抽多隻返黎

太多假鎖...

始終得1sb都係差d ,我放完公廁，米妮，雙滑鬼已經無位比佢入

所以要換通常確定自己唔會再抽先換

木屬是無味

假鑽

[url][/url]
用加隻斬狗公換定係火奶？ 斬狗公總共有3隻

諗住追水著暗魔先抽部機 點知又比多隻花嫁木魔我

有3隻就狗公啦

你重覆冇所謂啦

木屬歸位先 定 dmc合作先

好 thank

等睇下隻新木魔咩能力就知

邊個話有新木魔

就算有新木魔都要抽到先得
又無得換
Btw玩緊遊戲暗魔女隊
萬聖愛貓難民換左師龍格硬頂住先
起碼唔洗煩手指回復同sb問題

我隻遊戲都係換返黎咋

咁都唔係god fes? 木屬角

講下笑姐慢慢等

師龍都係等下再換

啲大印好少用但又可能遲啲有用仲有隻光龍刀未退
睇下週末有冇神up抽印花

反而想換木咖哩冇短CD洗6色

有限資源砌有限隊
參考下
風神技個位好夾硬黎
未升滿110, 血量應該會高啲
15秒轉豬
大佛 師龍 木神器 都係輸出
12粒木豬強化

九筒+11com 輸出

4抽3金
非洲到

不如搭自來也仲好啦....大盤面後換隊長

如果木咖哩招技加多個洗手指&buff就一流，不過好明顯諗多咗

等埋新木魔先換 應該今個禮拜出

真係會有咩有解包了

師龍都係（未來）做隊員算
試完阿波羅x師龍

你真係以為自己邊撚個啊？😂見人講錯嘢當執到寶咁樣，我惡返你轉頭係話你戇撚鳩咋，玩隻game都想做大佬咁撚款。我就hea玩咗好耐架喇，呢度亦都好多小上水嘅新手鍾意問問題，你期待淨係有高質討論嘅就唔撚使黎呢度喇柒頭皮

換木咖肯定後悔
暗咖 天陽神 遲早神up都抽到

木諸究進有未？

咁咪進佢做武器lo 有咩咁後悔
由佢出到變身光魔女起碼有半年時間
咩都玩夠啦 仲有得變SB武器 就算跳2技都冇問題

細力

做咩事

如果木魔跟光暗魔隊長技一樣係玩限type既話,佢唔係玩攻type 木隊一樣收皮

咩叫用都未用過 sb武我駛用到佢?我用黃龍武唔好?有血加成 有防雲 有sb

不要再說了
果時換左一隻 諗住可能會好似木魔女咁要2隻入隊
又追多隻結果完全冇試過兩隻入隊
而家連出場機會都冇埋

9心覺唔差喎, 對無追打隊長好好用
放sb武裝又唔係剩係1個就夠, 大把隊員自帶全防抗
成隊可以空好多sb武裝出黎放L/雲/封條/9心覺/buff

木魔女 攻/魔
木神器龍 回/龍
師龍 攻/龍

一時醒唔起木屬仲有咩key隊員

lilia ， 狗公同木大叔都係攻type

跟住出隻限體力TYPE

我估體type應該出落火魔女度配火大叔掛
不過山本有咩做唔出

木魔女原來有體type，強勢回歸

水屬都難揀，近期嗰堆全部攻type

光心陣+2c解lock 有咩咁輸蝕
跳起左又用得 只係冇防雲咁大把
點樣駛用到佢法呀 用佢有咩問題

Lilia 回/攻
自來也 攻/惡
木大叔 體/攻
木龍刀 龍/攻/回
獄幻姬 惡/回
愛貓 神/平/惡
木玩 龍/平

應該係咁多

呢隊可以？

莉莉亞同兒雷也

水木光 攻擊type 真係好多勁隊員

木宙大流行

同感 sb裝備根本唔會厭多 種類愈多 愈容易配
有種野係可以兼容配搭 一隊6個位

自來也 9HO大叔
然後師龍入唔到隊咁

應該會出限龍type
要人必換師龍

所以睇定d先決定換唔換師龍佢唔係玩攻type就入唔到隊，斷估隻魔女唔會玩龍type咁癲

私心想龍type，隻木神器龍覺醒咁撚靚但係無隊入

我仲餵咗2粒回復潛覺
木神器龍 短轉解覺防雲高回有輸出 但冇隊入

我換左光勇者
如果木屬要龍TYPE我會有少少後悔

一陣開回type就食屎入到隊都無用

諗下以家d寵閒閒地都4sb起跳
新c龍好似真係唔算勁，都係睇定d先換

勇者真心用隊友嗰隻就得

7*6 killer王/貂蟬
6*5 平平地細印換隻平子就得，玩埋換隊長又得

愛麗斯 6隻雙色陣

無 盡力了，睇唔明佢減cd係隨機減？

其實想配極醒光波波
不過冇FD掛出黎用

都唔係嘅
Lilia 木神器 木偵探 木龍刀 木印 木北歐
都算係咁

其實都算唔錯
SB容器+3 turn解回復手指
又可以當做一個輸出位

多印花真係唔怕換

木 攻擊 龍 回復 都好
最後返返以前玩木平就好笑
火攻 水體 木平 光回 暗惡 年代

都係既但真係抽極都冇

平type淨係諗到木天狗同哥瑪
最理想真係攻type , 但光魔女出左未必再出攻type

最正路應該係龍啦

用4細印換8星再換師龍好冇
D大印好珍貴

最離譜係上次出完遊戲之後出隻暗魔女明造比佢仲要咁岩堆黑魔女 黑魔導士 遊戲全部惡魔+平衡type , 隨時今次都會為造就師龍出龍type

唔好4細印換到平時d 5石合作機大獎啦

夠大印就用晒佢啦
細印再換 嘥到

仲有木神器

點避佢減cd

本人認證5個印花換三對腳

食潛覺

王關可以比佢打一下先？

除左唔夠印花，冇咩理由唔換

明白 不過都係睇定d先
唔想又好似木神器咁

唔可以 要直行

木神器點睇都有潛力過師龍好多

繼一隻垃圾都可以減cd
不過今次攞冠好似幾難 半日已經2.3跌到3
打定輸數攞14%個獎算

始終都係隻頂級隊員勁既隊員有排都唔會過時，高回 4cd解覺仲要轉木珠，係真係差隻隊長比佢

話說係咪冇人討論學園雅典娜
屌你之前大獎嚟 抽到仲好開心
而家印花都唔係

都係
話就話睇定d姐 deadline之前個個都會換啦我諗

進邊個形態好d?

換完都係玩返遊戲

啱啱出鑽蛋中咗
望一望七星屌咗聲
原來係雅典娜

我呢隊前兩關要有二串光先打得死

邊個話新木魔女一定有7x6架 比你估到仲係山本？

Ching sick ball

用嚟j嘅自己諗啦

真係用嘅4sb嗰邊好啲嘅

6*5無所謂，但係起碼要有+2c同追打，攞銀時招隊長技再執下佢就差唔多

杯賽不嬲睇你齊唔齊寵

咁一定係木體力木横隊長了

木gay械推新木限

sor囉唔知呀ma
做咩要學老屎急笑人

5x4 隊長

淨係對黑絲都抵換啦

總比金蛋好

呢對如果多啲combo可以再高

Ching識波

新幹線7星：終於可以出下場

噴巴可摸耳掛隻雙色愛麗斯黎

想用咁啲換師龍同穩龍
想問啲8星有邊啲要留?

呢隻真係On9
開佢主動技係發唔到佢個5色破根

想問下如果要刷印章應尬打邊級
同咩叫大印同細印
唔該ching

呢度無人識你喎

隻野招技係話比你知要用佢粒追打覺醒破根，不過開完技無5粒心就睇隊長技完全係玩機械type既下位版勇者

賣75000mp 大印
賣50000mp細印
十石機戰國神例外

細印=6星限 大印=7星限/活動8星

唔該曬

新手想問師龍洗唔洗兩隻